忍唔住笑左嘅連儂牆文宣

邊位手足破壞我童年？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

點解藏馬同飛影好似一樣樣

眼鏡嘅問題

番唔到轉頭

Diu

結論：我對呢班手足真係只有愛，雖然我童年就咁玩壞左

屌你老母

呢張
夜晚真係發惡夢

求高手整MOD等我哋可以入game教訓下佢哋

膠化

哇屌

呢個真係要屌你老母

砌果個應該進入咗無想領域

搞到我有ptsd

化你老母

Cls

關鳩你事咩飛影，搞唔搞得好人網，呢D人真係多撚餘架真係~

呢個系列既圖周圍airdrop比人冇一個收

有冇戶愚呂